Xin chào, tôi là Nawasaky. 
Tôi là 1 fan cuồng của hệ điều hành Android của Google. 
Chính vì vậy tôi đã bỏ ra rất nhiều thời gian và công sức để nghiên cứu, vọc vạch hệ điều hành này. 
Mọi thứ, game android, ứng dụng android, những lỗ hổng trong cách cài đặt đều được tôi khám phá. 
Với mong muốn chia sẻ những game android, ứng dụng android có trả phí hay nhất trên Google Play, tôi đã tạo ra website: https://webcuibap.com.  
Tôi chính là admin CEO của WebCuiBap.
Đây là nơi mọi người có thể download bất cứ game hoặc app Android nào, cài đặt một cách hoàn toàn miễn phí.